有冇人係陌生地方沖涼會特別想打丁

公司executive toilet可以沖涼
次次係度沖涼既時候唔知點解打丁慾望特別強
又好想偷運條女入嚟啪啪啪
大家係陌生地方加密閉空間會唔會特別想做愛

成日同男同事係公司個廁所互含
勁刺激 諗起都興奮

好同意

去浴場個陣成日扯住哂

健身室見到大大隻仔換衫,即起晒機衝入去沖涼打飛機

覺得陌生地方好污糟
點解會有人想喺污糟嘅地方打丁

樓主係狗黎

係酒店房廁所 成日幻想有條女入黎

利申青頭